開心鬥一番落閘禁政治元素

好彩忍到手無課金比個辣殺驚

垃圾驚

如果個名係政治咁你點？

本身就係大陸game 好出奇？

而家都變到大陸咁 好出奇？

我愛香港警察會唔會被ban?

好多黃C fd玩
唔知點兜

玩少啲支那Game啦屌

講支持共產黨你夠膽禁?

D驚好似不嬲唔准支持共產黨

真....前年仲成日有遊行...見到隔離有幾條港女一邊叫口號一邊玩

有冇邊個app打麻雀有佢咁好用

呢d game都要課金？

有幾好用

開枱啦？

可以點上牌顯示得清楚d

好似要課金先有3番起糊?同埋d牌都幾難睇

I SEE

又係港女